賣香煙送口罩，齊心抗疫

老文認同

食煙專用口罩?

邊度有得送口罩?